1千樓下求電腦喇叭推薦

盡量唔好太大舊，主要都係拎嚟打機聽歌

睇
由第一頁睇
有人推介過一千樓下
完post

唔該巴打